Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (November och December 2021)
Slug: new-developers-2021-12
Date: 2022-01-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published

Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två
månaderna:

* Douglas Andrew Torrance (dtorrance)
* Mark Lee Garrett (lee)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två
månaderna:

* Lukas Matthias Märdian
* Paulo Roberto Alves de Oliveira
* Sergio Almeida Cipriano Junior
* Julien Lamy
* Kristian Nielsen
* Jeremy Paul Arnold Sowden
* Jussi Tapio Pakkanen
* Marius Gripsgard
* Martin Budaj
* Peymaneh
* Tommi Petteri Höynälänmaa

Grattis!
